有冇人真係會每間公司填不同意個人資料作促銷之用

有時心諗成日收到cold call
又問我借唔借錢 美唔美容咁
心諗 都唔知係咪俾啲公司仔買賣個人資料
用whoscall block 都冇用
要治標 睇翻每間公司 私隱政策
發覺有得選擇郵寄 電話 電郵講話不同意促銷之用
有冇人次次都做

🤔

銀行又要電郵填完嘅pdf 檔👎🏻

巴打我留意咗你一排，究竟你係咪SoFi員工

睇自己是否需要，通常都揀不同意。

簽文件剔個格仔有乜問題？

垃圾sofi 夜晚lag 日頭lag
有冇一刻可以係順

每次填完表之後
順便同對方講埋自己唔接受任何形式的推廣

唔使身份証明文件嗰啲
個人資料次次都寫唔同嘅嘢

除咗銀行之外

一屌完 恒生個app 都有得set 市場推廣

死仆佳cold call狗